# Twitter Like

Projet permettant d'apprendre le développement Back-End avec l'utilisation d'Express notamment.

J'ai décidé de refaire une sorte de Twitter, ce qui m'a permis de découvrir un large aspect du développement côté serveur.
